夾VPN 每月$5

VPN 每月$5 睇Netflix，抗惡法 surfshark VPN 非中資

只限3個人，因為唔想太多人join

Tg:

金牛座

$5 都夾，，死撚左去啦

5蚊都夾
樓豬小學畢業未 係咪默書唔合格 畀媽咪扣零用錢

surfshark真係難做
十幾蚊個月啲用家都要夾

夾VPN 每月$1

唔可以咁講嘅，每人每月 5蚊
佢一個月收返15蚊，一年就180蚊， 兩年360
有啲家庭主婦平時就係計呢啲數

我唔連呢啲數

想搵人分擔下一齊share姐，駛唔駛咁撚樣

你想人擔你？ 下世啦柒頭皮

好撚野😂
On9仔keyboard flightier

5蚊都要夾，你好撚大支野咩，挑

終於有人識😂

T&C 講咗唔可以咁玩
支那乞兒種仲大聲夾惡

識你老味咩
同一 AC 只限一個人多機用
唔係多幾個人夾份用呀
去睇下人哋份 T&C 先啦
平到咁仲要搞到自己成個乞兒仔咁

3個又3個又3個又3個又3個又3個又3個又3個又3個又3個又3個又3個

得2個join左炸喎

咁你又同人測試極限？

搞冧個Server就多謝你啦

你知自己又同人夾？
個個好似你咁一樣會拖冧個 ser
回頭是岸好嗎